"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[239584],{239584:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"voglio fumare","s2":"dove posso fumare","s3":"voglio una sigaretta","s4":"posso fumare droga","s5":"posso fumare erba","s6":"posso fumare cannabis","humanReadableQuestion":"Posso fumare nell\'ostello?","humanReadableAnswer":"Non \xe8 consentito fumare in nessuna zona dell\'ostello, anche nelle camere e sulle terrazze dell\'area comune.<br><br>\\n\\nQuesta politica \xe8 rigorosamente applicata, e gli ospiti che non sono in grado di seguirla sar\xe0 chiesto di lasciare. Sappiamo che questa politica potrebbe non soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"dove posso andare","s2":"voglio svaparmi","humanReadableQuestion":"Posso andare in ostello?","humanReadableAnswer":"Siete autorizzati a svagare sulla terrazza della camera comune o sul balcone della propria camera (dove disponibile). Si prega di non svagare all\'interno dell\'ostello.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"voglio fumare cannabis","humanReadableQuestion":"Posso fumare cannabis?","humanReadableAnswer":"La cannabis \xe8 legalmente venduta solo in Italia per uso medico o industriale. Fumare la cannabis presso l\'ostello \xe8 severamente vietato, e chiediamo che non si porta la cannabis nell\'ostello o fumare nella zona circostante. Sappiamo che questa politica potrebbe non soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"alcolici propri","s2":"posso portare i miei alcolici","s3":"l\'ostello ha un apri-vino","s4":"acquistare l\'alcol proprio","s5":"bere alcol proprio","s6":"bere il mio alcol","humanReadableQuestion":"Posso portarmi da solo l\'alcol?","humanReadableAnswer":"Chiediamo che gli ospiti non portare alcol acquistato al di fuori dell\'ostello in ostello o consumarlo nei locali.<br><br>\\n\\nQuesta politica \xe8 rigorosamente applicata, e gli ospiti che non sono in grado di seguirla sar\xe0 chiesto di lasciare. Sappiamo che questa politica potrebbe non soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"che tempo deve limitare il rumore","s2":"a che ora deve smettere di fare rumore","s3":"a che ora deve ridurre il rumore","humanReadableQuestion":"Quando inizia la restrizione del rumore e cosa significa?","humanReadableAnswer":"La citt\xe0 di Positano ha una restrizione del rumore che inizia a mezzanotte, che \xe8 forzata dalla polizia locale. L\'ostello ha una restrizione del rumore che inizia alle 23:45, a quel tempo chiediamo agli ospiti di mantenere un volume di conversazione e spegnere qualsiasi musica.<br><br>\\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire le restrizioni di rumore dell\'ostello, possiamo chiedere loro di lasciare. Sappiamo che le restrizioni di rumore non possono soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"posso suonare la musica","s2":"a che ora deve spegnere la musica","s3":"a che ora deve spegnere la musica","s4":"a che ora deve smettere di suonare la musica","s5":"a che ora deve ridurre il volume musicale","humanReadableQuestion":"Possiamo suonare e se \xe8 cos\xec fino a che ora di notte?","humanReadableAnswer":"La musica pu\xf2 essere suonata fino alle 23:45. Dopo questo periodo, il municipio di Positano ha una limitazione del rumore sul posto. Mentre capiamo che alcuni ospiti possono desiderare di suonare musica tranquillamente dopo questo tempo, non possiamo permetterlo per tre motivi: 1) La musica silenziosa spesso porta a parlare pi\xf9 forte-che-conversazionale;<br>2) Ci\xf2 che una persona considera tranquillo non pu\xf2 essere percepito come tale da altri, in particolare dopo aver consumato alcol; e<br>3) La musica silenziosa pu\xf2 gradualmente essere alzata in volume nel tempo. Noi applichiamo questa politica e possiamo chiedere agli ospiti di andarsene se non sono in grado di seguirla.<br><br> \\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire le restrizioni di rumore dell\'ostello, possiamo chiedere loro di lasciare. Sappiamo che le restrizioni di rumore non possono soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"posso usare un altoparlante musicale","s2":"a che ora deve spegnere l\'altoparlante","s3":"a che ora deve spegnere l\'altoparlante","s4":"a che ora deve ridurre il volume dell\'altoparlante","humanReadableQuestion":"Possiamo suonare con un altoparlante e se \xe8 cos\xec fino a che ora di notte?","humanReadableAnswer":"La musica pu\xf2 essere suonata fino alle 23:45. Dopo questo periodo, il municipio di Positano ha una limitazione del rumore sul posto. Mentre capiamo che alcuni ospiti possono desiderare di suonare musica tranquillamente dopo questo tempo, non possiamo permetterlo per tre motivi: 1) La musica silenziosa spesso porta a parlare pi\xf9 forte-che-conversazionale;<br>2) Ci\xf2 che una persona considera tranquillo non pu\xf2 essere percepito come tale da altri, in particolare dopo aver consumato alcol; e<br>3) La musica silenziosa pu\xf2 gradualmente essere alzata in volume nel tempo. Noi applichiamo questa politica e possiamo chiedere agli ospiti di andarsene se non sono in grado di seguirla.<br><br> \\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire le restrizioni di rumore dell\'ostello, possiamo chiedere loro di lasciare. Sappiamo che le restrizioni di rumore non possono soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"terrazza vicino dopo mezzanotte","s2":"ponte chiuso dopo mezzanotte","s3":"posso restare in terrazza dopo mezzanotte","humanReadableQuestion":"Possiamo usare la terrazza in comune dopo mezzanotte?","humanReadableAnswer":"Gli ospiti sono invitati ad utilizzare la terrazza comune in qualsiasi momento, purch\xe9 rispettino le regole dell\'ostello. Se avete dubbi su queste regole, \xe8 possibile controllare l\'elenco delle regole fornite dall\'ostello.<br><br>\\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire le restrizioni di rumore dell\'ostello, possiamo chiedere loro di lasciare. Sappiamo che le restrizioni di rumore non possono soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"bar tempo di chiusura","s2":"barra gli ultimi ordini","s3":"a che ora chiude il bar","s4":"fino a che ora \xe8 aperto il bar","s5":"quando la barra chiude","s6":"quando sono gli ultimi ordini","humanReadableQuestion":"Quando chiude il bar?","humanReadableAnswer":"L\'ostello \xe8 autorizzato a servire bevande 24 ore al giorno, ma di solito chiamiamo gli ultimi ordini alle 23:30 davanti alla restrizione del rumore della citt\xe0 calci-in alle 23:45. Questo ci aiuta a rispettare le norme della citt\xe0 e soddisfa anche le esigenze degli ospiti che vogliono dormire dopo la mezzanotte. Se volete bere un drink pi\xf9 tardi di notte, \xe8 possibile visitare uno dei bar sulla spiaggia o la discoteca sulla spiaggia principale, che non sono soggetti alla stessa restrizione del rumore e rimanere aperti dopo quel tempo.<br><br>\\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire le restrizioni di rumore dell\'ostello, possiamo chiedere loro di lasciare. Sappiamo che le restrizioni di rumore non possono soddisfare tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"quanto costa comprare da bere","s2":"quanto costano le bevande","s3":"quanto costano i bar drink","s4":"prezzi a barre","s5":"dove posso comprare da bere","s6":"voglio comprare un drink al bar","humanReadableQuestion":"Come posso offrire da bere?","humanReadableAnswer":"Ci sono tre modi per pagare per le bevande presso l\'ostello:<br><br>\\n\\n1. Acquistare un piano di pasto che include bevande.<br>2. Pagare le bevande in contanti con uno sconto del 20%.<br>3. Ordinare e pagare per le bevande con carta di credito."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"dove posso trovare il menu della barra","s2":"voglio leggere il menu della barra","s3":"voglio dare un\'occhiata al menu della barra","s4":"non riesco a trovare il menu della barra","humanReadableQuestion":"Dove posso trovare il menu del bar?","humanReadableAnswer":"Se vuoi condividere il menu, mostra agli altri ospiti il codice QR situato in alto a destra del menu.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"Menu barra"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"quali sono le regole dell\'ostello","s2":"penso che ci siano troppe regole","s3":"perch\xe9 l\'ostello ha regole stupide","s4":"perch\xe9 ci sono cos\xec tante regole","s5":"perch\xe9 fare molte regole","humanReadableQuestion":"Quali regole ha l\'ostello?","humanReadableAnswer":"Abbiamo un insieme di regole in atto per garantire la sicurezza e il divertimento di tutti gli ospiti. Queste regole garantiscono anche che siamo legalmente conformi. Scopri la nostra lista di regole per ulteriori dettagli.<br><br>\\n\\nSe un ospite non \xe8 in grado di seguire una o pi\xf9 delle nostre regole, possiamo chiedere loro di andarsene. Sappiamo che le nostre regole possono non essere accettabili per tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"chiesto di andarsene","s2":"qualcuno ha infranto le regole dell\'ostello","s3":"ho infranto le regole dell\'ostello","humanReadableQuestion":"Cosa succede se infrango le regole dell\'ostello?","humanReadableAnswer":"Nel nostro ostello, ci affidiamo ai nostri ospiti per seguire le regole e le norme che sono in atto per garantire la sicurezza e la comodit\xe0 di tutti gli ospiti. Confidiamo che i nostri ospiti faranno la loro parte per mantenere un ambiente rispettoso e ordinato. Tuttavia, se un ospite dimostra che non seguiranno le regole dell\'ostello, potremmo chiedere loro di partire per proteggere il benessere degli altri ospiti e il funzionamento generale dell\'ostello. Grazie per la vostra comprensione e cooperazione.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"posso bere l\'acqua","s2":"\xe8 gli ostelli acqua potabile","s3":"\xe8 l\'acqua okay da bere","humanReadableQuestion":"L\'acqua dell\'ostello \xe8 potabile?","humanReadableAnswer":"L\'acqua del rubinetto presso l\'ostello \xe8 sicuro da bere. \xc8 sicuro da bere come consegnato dalla societ\xe0 acqua che fornisce l\'ostello. Tuttavia, l\'ostello filtra l\'acqua che riceviamo, migliorando la sua qualit\xe0 e riducendo la sua durezza.<br><br>  \\n\\nPer la vostra comodit\xe0 abbiamo anche un refrigeratore di acqua fornito con acqua potabile nella zona bar."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"posso usare il frigorifero","s2":"dov\'\xe8 il frigorifero comune","s3":"c\'\xe8 un frigorifero per gli ospiti","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 il frigorifero dell\'ostello?","humanReadableAnswer":"L\'ostello dispone di un frigorifero a disposizione degli ospiti per l\'uso ed \xe8 in grado di memorizzare oggetti deperibili.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"posso usare la cucina","s2":"dov\'\xe8 la cucina comune","s3":"c\'\xe8 una cucina per gli ospiti","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 la cucina degli ospiti?","humanReadableAnswer":"L\'ostello non dispone di una cucina a disposizione degli ospiti per l\'uso. Tuttavia, siamo in grado di fornire piatti, coltelli e forchette, sale e pepe, e un forno a microonde per riscaldare il cibo. Siamo in grado di fornire anche acqua calda su richiesta. Si prega di farci sapere se avete bisogno di assistenza o hanno richieste speciali.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"fa il riciclaggio dell\'ostello","s2":"separate la spazzatura","humanReadableQuestion":"L\'ostello separa immondizia / riciclaggio?","humanReadableAnswer":"S\xec, abbiamo un sistema per la corretta divisione e smaltimento dei rifiuti. Tutti i rifiuti sono suddivisi in una delle cinque categorie: carta, plastica, vetro/bottiglie, organico, e varie. Separando i nostri rifiuti in questo modo, siamo in grado di riciclare il pi\xf9 possibile e ridurre il nostro impatto sull\'ambiente. Grazie per la vostra collaborazione per aiutarci a mantenere un ostello pulito e sostenibile."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"cosa posso fare con la mia spazzatura","s2":"dov\'\xe8 un cestino","s3":"dove c\'\xe8 un cestino della spazzatura","s4":"voglio buttare via la mia spazzatura","s5":"voglio buttare la spazzatura","humanReadableQuestion":"Dove posso mettere la mia spazzatura?","humanReadableAnswer":"Ci sono tre opzioni per lo smaltimento dei rifiuti presso l\'ostello:<br><br>\\n\\n1. La terrazza comune ha bidoni.<br>2. Ogni camera ha un cestino / cestino per la vostra convenienza.<br>3. Se avete bisogno di assistenza smaltimento di oggetti grandi o pesanti, \xe8 possibile consegnarli al personale e ci prenderemo cura di esso per voi.<br><br>\\n\\nGrazie per averci aiutato a mantenere l\'ostello pulito e ordinato."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"posso portare un amico per visitare l\'ostello","s2":"posso portare un visitatore","s3":"possono i miei genitori visitare l\'ostello","s4":"qualcuno pu\xf2 venire a trovarmi","s5":"posso invitare persone esterne","s6":"pu\xf2 un amico visitare l\'ostello","humanReadableQuestion":"Posso portare un amico / relativo / ecc all\'ostello?","humanReadableAnswer":"Noi diamo la priorit\xe0 alla sicurezza dei nostri ospiti.<br><br>\\n\\nCi\xf2 significa garantire che solo gli ospiti registrati si trovino in loco e valutare la loro competenza di essere in loco su base continuativa. Di conseguenza, non possiamo ospitare le persone che non soggiornano presso l\'ostello, tra cui fornendo loro la colazione, bevande al bar, o altri servizi di hostelling giornalieri. A sostegno di questa politica, chiediamo che i nostri ospiti non portino visitatori non-ospiti all\'ostello, e applichiamo questa politica rigorosamente. Se un ospite non \xe8 in grado di seguire questa politica, possiamo chiedere loro di lasciare. Comprendiamo che questa politica potrebbe non essere accettabile per tutti, quindi vi chiediamo di considerare questo prima di prenotare un soggiorno con noi.<br><br>\\n\\nGrazie per la vostra comprensione e cooperazione nel mantenere la sicurezza del nostro ostello.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Regole dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"come posso organizzare un taxi","s2":"come posso prenotare un taxi","s3":"come posso contattare il taxi","s4":"come posso trovare un taxi","s5":"come posso programmare un taxi","humanReadableQuestion":"Come posso ordinare un taxi?","humanReadableAnswer":"Per richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"ostello organizzare un taxi","s2":"ostello prenotare un taxi","s3":"ostello contatto taxi","s4":"ostello trovare un taxi","s5":"orario ostello taxi","humanReadableQuestion":"Come posso ordinare un taxi?","humanReadableAnswer":"Per richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"ostello organizzare un taxi","s2":"pu\xf2 l\'ostello prenotare taxi","s3":"pu\xf2 l\'ostello contattare taxi","s4":"hotel in grado di trovare un taxi","s5":"ostello pu\xf2 programmare un taxi","humanReadableQuestion":"Come posso ordinare un taxi?","humanReadableAnswer":"Per richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"voglio organizzare un taxi","s2":"voglio prenotare un taxi","s3":"voglio contattare il taxi","s4":"voglio trovare un taxi","s5":"voglio programmare un taxi","s6":"voglio un taxi","humanReadableQuestion":"Come posso ordinare un taxi?","humanReadableAnswer":"Per richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"dove posso lavare i miei vestiti","s2":"come posso lavare i miei vestiti","s3":"voglio lavarmi i vestiti","s4":"dove posso fare il mio bucato","s5":"come posso fare il mio bucato","humanReadableQuestion":"Dov’\xe8 la lavanderia pi\xf9 vicina?","humanReadableAnswer":"La lavanderia pi\xf9 vicina al nostro ostello si chiama L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, ed \xe8 situato a 350 metri o 1150 metri dall\'ostello. L\'orario di apertura della lavanderia pu\xf2 variare durante tutto l\'anno, quindi vi consigliamo di controllare la loro lista di attivit\xe0 di Google per le informazioni pi\xf9 aggiornate. Un\'opzione conveniente quando si utilizza la lavanderia \xe8 quello di lasciare il bucato, uscire per il giorno, e poi raccoglierlo alla fine della giornata. Il personale lavanderia lavare, asciugare, e impacchettare i vestiti per voi. Mentre \xe8 possibile risparmiare i soldi lavando i vostri vestiti, le macchine alla lavanderia tendono ad essere occupato, in modo che potrebbe essere pi\xf9 conveniente avere il personale prendersi cura della vostra lavanderia per voi.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Indicazioni e orari di apertura: Lavanderia"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"c’\xe8 una lavatrice in ostello","s2":"dove gli ospiti possono lavare i loro vestiti","s3":"dove si trova la lavatrice per gli ospiti","s4":"dove posso lavare i miei vestiti","s5":"come posso lavare i vestiti","s6":"voglio lavare i vestiti","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 la lavatrice dell\'ostello?","humanReadableAnswer":"Come per la nostra lista pubblicizzata delle strutture, l\'ostello non dispone di lavanderia in loco. Ci\xf2 \xe8 dovuto a spazio limitato sia per il lavaggio e asciugatura.<br><br>\\n\\nLa lavanderia pi\xf9 vicina si trova a 350 metri o 1150 piedi dall\'ostello. Si chiama L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina &amp; C. Sas, e si trova a 350 metri o 1150 metri dall\'ostello. L\'orario di apertura della lavanderia pu\xf2 variare durante tutto l\'anno, quindi vi consigliamo di controllare il loro elenco di attivit\xe0 di Google per le informazioni pi\xf9 aggiornate. Un\'opzione conveniente quando si utilizza la lavanderia \xe8 quello di lasciare il bucato, uscire per il giorno, e poi raccoglierlo alla fine della giornata. Il personale lavanderia sar\xe0 lavare, asciugare, e confezionare i vostri vestiti per voi. Mentre si pu\xf2 risparmiare lavando i vostri vestiti da soli, le macchine alla lavanderia tendono ad essere occupato, quindi potrebbe essere pi\xf9 conveniente avere il personale prendersi cura della vostra lavanderia per voi. Grazie per aver preso in considerazione questa opzione durante il vostro soggiorno con noi.<br><br>\\n\\nGrazie per la comprensione.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Indicazioni e orari di apertura: Lavanderia"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"dove posso appendere asciugamano per asciugare","s2":"dove gli ospiti possono asciugare i loro asciugamani","s3":"come posso asciugare il mio asciugamano","s4":"voglio asciugare il mio asciugamano","humanReadableQuestion":"Dove posso asciugare il mio asciugamano?","humanReadableAnswer":"Se avete bisogno di appendere il vostro asciugamano per asciugare, ci sono alcune opzioni da considerare a seconda dei servizi nella vostra camera. Ecco due cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nSe la vostra camera ha una terrazza, \xe8 possibile appendere il vostro asciugamano per asciugare l\xec. Questo \xe8 un modo conveniente ed efficace per asciugare le vostre cose.<br>Se la vostra camera non ha una terrazza, \xe8 possibile appendere il vostro asciugamano per asciugare in camera. Basta essere consapevoli dello spazio e la disposizione della vostra camera, e cercare di trovare un posto che \xe8 ben ventilato e fuori strada.<br><br>\\n\\nSperiamo che questo aiuti con le vostre esigenze di lavanderia. Se avete domande, non esitate a chiedere.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"appendere le mie cose ad asciugare","s2":"dove posso asciugare le mie cose","s3":"posso stendere gli indumenti","s4":"come posso asciugare le mie cose","s5":"voglio asciugarmi le cose","humanReadableQuestion":"Dove posso asciugare le mie cose?","humanReadableAnswer":"Se avete bisogno di appendere le vostre cose per asciugare, ci sono alcune opzioni da considerare a seconda dei servizi nella vostra camera. Qui ci sono due cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nSe la vostra camera ha una terrazza, \xe8 possibile appendere le vostre cose per asciugare l\xec. Questo \xe8 un modo conveniente ed efficace per asciugare le vostre cose.<br>Se la vostra camera non ha una terrazza, \xe8 possibile appendere le cose per asciugare in camera. Basta essere consapevoli dello spazio e la disposizione della vostra camera, e cercare di trovare un posto che \xe8 ben ventilato e fuori strada.<br><br>\\n\\nSperiamo che questo aiuti con le vostre esigenze di lavanderia. Se avete domande, non esitate a chiedere.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"dove posso asciugare i vestiti","s2":"dove posso stendere","s3":"c’\xe8 uno stendino disponibile","s4":"come posso asciugare i miei vestiti","s5":"avete un’asciugatrice","humanReadableQuestion":"Dove posso asciugare i miei vestiti?","humanReadableAnswer":"Se avete bisogno di appendere i vostri vestiti per asciugare, ci sono alcune opzioni da considerare a seconda dei servizi nella vostra camera. Qui ci sono due cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nSe la vostra camera ha una terrazza, \xe8 possibile appendere i vostri vestiti per asciugare l\xec. Questo \xe8 un modo conveniente ed efficace per asciugare le vostre cose.<br>Se la vostra camera non dispone di una terrazza, \xe8 possibile appendere i vestiti per asciugare in camera. Basta essere consapevoli dello spazio e la disposizione della vostra camera, e cercare di trovare un posto che \xe8 ben ventilato e fuori strada.<br><br>\\n\\nSperiamo che questo aiuti con le vostre esigenze di lavanderia. Se avete domande, non esitate a chiedere.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"posso usare il ferro da stiro","s2":"dov\'\xe8 il ferro da stiro","s3":"avete un ferro da stiro","s4":"come posso stirare i miei vestiti","s5":"voglio stirare i miei vestiti","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 il ferro da stiro?","humanReadableAnswer":"Come per la nostra lista pubblicizzata di servizi, l\'ostello non ha un ferro da stiro a disposizione per gli ospiti da utilizzare. Tuttavia, abbiamo una piastra per i vestiti che pu\xf2 aiutare a lisciare le pieghe nei vostri vestiti. Se avete bisogno di utilizzare la piastra per i vestiti, si prega di venire a trovarci alla zona bar / reception e saremo lieti di assistervi. Grazie per la vostra comprensione.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"asciugacapelli","s2":"come posso asciugarmi i capelli","s3":"voglio asciugarmi i capelli","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 l\'asciugacapelli?","humanReadableAnswer":"L\'ostello dispone di asciugacapelli disponibili per gli ospiti da utilizzare. Se avete bisogno di prendere in prestito un asciugacapelli, si prega di venire a trovarci presso la zona bar e saremo lieti di assistervi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"voglio affittare un lucchetto","s2":"dove posso trovare un lucchetto","s3":"come posso avere un lucchetto","s4":"voglio un lucchetto","s5":"voglio chiudere gli armadietti","s6":"come posso noleggiare un lucchetto","humanReadableQuestion":"Come posso chiudere gli armadietti?","humanReadableAnswer":"L\'ostello dispone di lucchetti disponibili per gli ospiti da utilizzare per un deposito di 10 euro. Se avete bisogno di prendere in prestito un lucchetto, si prega di venire a trovarci presso la zona bar e saremo lieti di assistervi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"dove posso cambiare il mio asciugamano","s2":"come posso cambiare il mio asciugamano","s3":"voglio cambiare il mio asciugamano","s4":"dove posso scambiare il mio asciugamano","s5":"come posso scambiare il mio asciugamano","s6":"voglio scambiare il mio asciugamano","humanReadableQuestion":"Dove posso cambiare l\'asciugamano?","humanReadableAnswer":"Gli asciugamani sono forniti a tutti gli ospiti come un servizio necessario. L\'ostello ha un sistema in atto per bilanciare questo impegno con considerazioni ambientali, addebitando una tassa di noleggio di due euro per gli scambi di asciugamani. Se si desidera scambiare il vostro asciugamano, si prega di venire a trovarci alla zona bar e saremo lieti di assistervi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"dove posso avere un asciugamano fresco","s2":"come posso ottenere un asciugamano fresco","s3":"come posso ottenere un altro asciugamano","s4":"dove posso prendere un telo da spiaggia","s5":"come posso avere un telo da spiaggia","s6":"voglio un asciugamano da spiaggia","humanReadableQuestion":"Dove posso trovare un altro asciugamano?","humanReadableAnswer":"Gli asciugamani sono forniti a tutti gli ospiti come un servizio necessario. L\'ostello ha un sistema in atto per bilanciare questo impegno con considerazioni ambientali, addebitando una tassa di noleggio di due euro per ulteriori asciugamani. Se si desidera ottenere un altro asciugamano, si prega di venire a trovarci alla zona bar e saremo lieti di assistervi - basta farci sapere se avete bisogno di una spiaggia o asciugamano.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"dove posso mettere la mia bici","s2":"come posso conservare la mia bicicletta","s3":"come posso conservare la mia bici","s4":"voglio conservare la mia bici","humanReadableQuestion":"Dove posso conservare la mia bicicletta in loco?","humanReadableAnswer":"Il posto pi\xf9 vicino per parcheggiare biciclette si trova sulla strada sopra il municipio di Positano, che si trova a 90 metri o 270 metri dall\'ostello. Si prega di notare che questi spazi sono forniti dal municipio di Positano e non l\'ostello, e non possiamo garantire la loro disponibilit\xe0 o idoneit\xe0 per scopi.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Indicazioni: Municipio"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"dove posso parcheggiare la macchina","s2":"come posso parcheggiare la mia auto","s3":"trovare un posto per parcheggiare la mia auto","s4":"trovare parcheggio auto","s5":"non l\'ostello hanno posti auto","s6":"voglio parcheggiare la mia auto","humanReadableQuestion":"Dove posso parcheggiare la mia auto?","humanReadableAnswer":"Come per la nostra lista pubblicizzata di servizi, l\'ostello non dispone di un posto auto dedicato. I posti auto sono costosi, con i prezzi sono 100.000 euro o gi\xf9 di l\xec per spazio.<br><br>\\n\\nIn alternativa, si pu\xf2 essere in grado di parcheggiare gratuitamente l\'auto sulla strada, anche se pu\xf2 essere difficile trovare un parcheggio gratuito durante i mesi estivi di punta di giugno, luglio e agosto. Si pu\xf2 provare a cercare un parcheggio gratuito vicino alla fermata dell\'autobus situato prima dell\'ostello (se si sta guidando da Napoli / Sorrento a Positano). \xc8 possibile trovare questa posizione entrando \'JFJG+2X Positano, Provincia di Salerno, Itali\xe0 in Google Maps. Quando parcheggio in strada, assicurarsi di non parcheggiare su una curva in strada, nel vialetto di qualcuno, o in uno spazio riservato per i funzionari fiscali o la polizia, come si pu\xf2 ricevere un biglietto di parcheggio o avere la vostra auto trainata.<br><br>\\n\\nParcheggio auto in lotti commerciali di solito costa circa 10 euro all\'ora. Se si preferisce la comodit\xe0 di un parcheggio a pagamento, abbiamo incluso i collegamenti ai tre parcheggi pi\xf9 vicini per il vostro riferimento.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Indicazioni: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Indicazioni: parcheggi a Positano","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Indicazioni: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guida: Arrivare in auto"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"dove sono gli armadietti per le mie cose","s2":"come posso rinchiudere le mie cose","s3":"come posso proteggere le mie cose","s4":"dove posso conservare in modo sicuro le mie cose","s5":"voglio usare un armadietto","humanReadableQuestion":"Dove sono gli armadietti?","humanReadableAnswer":"Ogni camera \xe8 dotata di armadietti per il deposito sicuro di oggetti di valore."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"pu\xf2 l\'ostello cambiare i soldi","s2":"posso cambiare contanti in ostello","s3":"voglio cambiare i soldi","s4":"voglio scambiare soldi","humanReadableQuestion":"L\'ostello cambia soldi?","humanReadableAnswer":"Il tasso di cambio \xe8 basato sul tasso attuale quotato da Google, con un ulteriore 5% aggiunto. Il tasso sar\xe0 arrotondato fino ai 50 centesimi pi\xf9 vicini.<br><br>\\n\\nPer altre valute, si potrebbe prendere in considerazione l\'utilizzo di un servizio di cambio o il ritiro di contanti da un bancomat, in quanto questa potrebbe essere un\'opzione pi\xf9 conveniente.<br><br>\\n\\nIn entrambi i casi si pu\xf2 preferire di utilizzare un Western Union. Se \xe8 cos\xec il pi\xf9 vicino si trova presso una societ\xe0 chiamata \'Mail Boxes Ecc.\'","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Indicazioni: Western Union pi\xf9 vicino"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"posso usare dollari usa","s2":"posso pagare in dollari usa","humanReadableQuestion":"L\'ostello accetta dollari americani?","humanReadableAnswer":"Se avete dollari americani, saremo lieti di scambiarli per voi in modo da poter effettuare il pagamento in euro. Il tasso di cambio si basa sul tasso attuale citato da Google, con un ulteriore 5% aggiunto. Il tasso sar\xe0 arrotondato fino ai 50 centesimi pi\xf9 vicini.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"posso usare dollari australiani","s2":"posso pagare in dollari australiani","humanReadableQuestion":"L\'ostello accetta dollari australiani?","humanReadableAnswer":"No.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"posso usare dollari canadesi","s2":"posso pagare in dollari canadesi","humanReadableQuestion":"L\'ostello accetta dollari canadesi?","humanReadableAnswer":"No.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"posso usare la valuta estera","s2":"posso pagare in valuta estera","s3":"l\'ostello accetta il pagamento in cryptocurrency","s4":"posso pagare in cryptocurrency","humanReadableQuestion":"L\'ostello accetta il pagamento in valuta estera?","humanReadableAnswer":"L\'ostello pu\xf2 accettare solo il pagamento in euro.<br><br>\\n\\nSe avete dollari americani, saremo lieti di scambiarli per voi in modo da poter effettuare il pagamento in euro. Il tasso di cambio si basa sul tasso attuale citato da Google, con un ulteriore 5% aggiunto. Il tasso sar\xe0 arrotondato fino ai 50 centesimi pi\xf9 vicini.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Perch\xe9 Positano \xe8 cos\xec costoso?","humanReadableAnswer":"I prezzi immobiliari a Positano sono tra i pi\xf9 alti al mondo, con solo pochi posti come Monaco pi\xf9 costosi. Di conseguenza, il costo della vita a Positano \xe8 relativamente alto."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Perch\xe9 l\'ostello \xe8 cos\xec costoso?","humanReadableAnswer":"Durante i mesi estivi, il prezzo medio di alloggio a notte a Positano \xe8 di oltre 700 euro. Ci sforziamo di fornire un buon rapporto qualit\xe0-prezzo per i nostri ospiti e hanno ricevuto feedback positivi. A causa della forte richiesta di stare con noi, crediamo che il nostro ostello \xe8 un buon rapporto qualit\xe0-prezzo per il prezzo che facciamo pagare."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"che cosa \xe8 la tassa di soggiorno positano","s2":"positano ha una tassa di soggiorno","humanReadableQuestion":"Quanto costa la tassa di soggiorno del positano?","humanReadableAnswer":"La tassa di soggiorno di Positano si basa sul tipo di alloggio e viene addebitata a persona. Ad esempio, la tassa per un hotel a cinque stelle \xe8 superiore a quella per un hotel a quattro stelle. Se due persone soggiornano in una camera doppia, ciascuno sar\xe0 tenuto a pagare la tassa."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"tassa di citt\xe0 cosa","humanReadableQuestion":"Che cos\'\xe8 la \\"tassa di soggiorno\\"?","humanReadableAnswer":"Tassa di soggiorno in Italia \xe8 stata introdotta attraverso la legge sul Federalismo fiscale del 2011, che consente ai municipi di fissare le proprie tariffe e metodi di riscossione. L\'imposta \xe8 addebitata a persona, a notte, e deve essere riscossa dall\'ostello al check-in per conto del municipio. Tassa di soggiorno riscossa \xe8 pagato da The Hostel al municipio di Positano una volta al mese."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"tassa di soggiorno","humanReadableQuestion":"Quando pago le tasse comunali?","humanReadableAnswer":"Se la tassa di soggiorno non \xe8 stata pagata prima dell\'arrivo, deve essere pagata all\'arrivo."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"fa ostello prendere un deposito di keycard","s2":"quanto \xe8 la cauzione della chiave magnetica","humanReadableQuestion":"Quanto costa il deposito di keycard/damages/etc?","humanReadableAnswer":"Al momento del check-in, \xe8 richiesto un deposito di 10 euro a ospite per coprire il costo delle lenzuola, un asciugamano, una keycard, e eventuali danni. Questo deposito sar\xe0 rimborsato al momento del checkout, a condizione che tutti gli articoli vengono restituiti e non ci sono danni."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"quando devo pagare il deposito della keycard","s2":"quando devo pagare il deposito della keycard","s3":"quando devo pagare il deposito della keycard","s4":"perch\xe9 devo dare all\'ostello un deposito di keycard","humanReadableQuestion":"Quando devo dare all\'ostello la keycard/damages/etc deposito?","humanReadableAnswer":"Quando si effettua il check-in al nostro ostello, sarete tenuti a fornire un deposito cauzionale. Il deposito deve essere dato in contanti all\'arrivo. Qui ci sono alcune cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nIl deposito \xe8 di 10 euro.<br>Il deposito \xe8 tenuto come una forma di sicurezza per coprire eventuali danni o oneri aggiuntivi che possono verificarsi durante il vostro soggiorno.<br>La caparra verr\xe0 restituita integralmente al momento del check-out, a condizione che non ci siano danni o spese in sospeso.<br><br>\\n\\nCi auguriamo che ci\xf2 contribuisca a chiarire il processo di fornitura di un deposito cauzionale."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"devo pagare il deposito della keycard in contanti","s2":"voglio pagare il deposito della keycard in contanti","s3":"perch\xe9 devo pagare il deposito della keycard in contanti","humanReadableQuestion":"Perch\xe9 il deposito deve essere pagato in contanti?","humanReadableAnswer":"Il deposito \xe8 una misura di sicurezza, non un pagamento. Vi sar\xe0 restituito in contanti al momento del checkout, a condizione che si restituisce la keycard e non ci sono danni.<br><br>\\n\\nPer evitare il fastidio aggiunto e il costo della gestione dei depositi con carta di credito, chiediamo un deposito in contanti al momento del check-in. Ci\xf2 ci permette di mantenere le nostre tariffe delle camere senza addebitare una tassa di amministrazione supplementare."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"voglio un letto a castello inferiore / superiore","s2":"posso selezionare un letto a castello inferiore / superiore prima di arrivare","s3":"posso avere un letto a castello inferiore / superiore prima di arrivare","s4":"posso richiedere un letto a castello inferiore / superiore prima di arrivare","s5":"posso selezionare uno specifico letto a castello","s6":"posso scegliere il mio letto a castello","humanReadableQuestion":"Posso richiedere un letto a castello inferiore / superiore?","humanReadableAnswer":"Al nostro ostello, i letti sono assegnati su un primo arrivato, primo servito base. Questo significa che non possiamo garantire specifici compiti letto, tra cui se vi verr\xe0 dato un letto superiore o inferiore. Qui ci sono alcune cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nAl momento del check-in, ti verr\xe0 assegnato un letto in base alla disponibilit\xe0.<br>Se un altro letto diventa disponibile durante il vostro soggiorno, si pu\xf2 spostare in quel letto invece - basta essere sicuri di spostare i vostri effetti sul nuovo letto.<br>Per garantire che abbiamo un conteggio accurato dei letti disponibili, eseguiamo controlli regolari del letto. Si prega di essere sicuri di mantenere i vostri effetti sul letto assegnato per evitare di interrompere il processo di controllo del letto.<br><br>\\n\\nSperiamo che questo aiuti a chiarire la nostra politica di assegnazione del letto. Se avete domande, non esitate a chiedere."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"questioni relative alla mobilit\xe0;","s2":"la mobilit\xe0 \xe8 un problema per me","s3":"non posso salire le scale","s4":"non riesco a scalare la scala","s5":"non posso salire sul letto a castello superiore","s6":"sono disabilitato","humanReadableQuestion":"Posso visitare Positano se ho problemi di mobilit\xe0?","humanReadableAnswer":"Siamo spiacenti di informarvi che Positano potrebbe non essere una destinazione adatta per coloro che hanno difficolt\xe0 con la mobilit\xe0. La presenza di scale, spazio limitato in negozi, ristoranti e caff\xe8, la mancanza di strutture, e limitate opzioni di trasporto rendono impegnativo per chi ha problemi di mobilit\xe0 per godere appieno Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"come posso effettuare il checkout","s2":"dimmi come fare il checkout","s3":"come posso effettuare il checkout","s4":"voglio fare il checkout","s5":"dimmi come fare il checkout","s6":"parlami del processo di checkout","humanReadableQuestion":"Cosa devo fare per il checkout?","humanReadableAnswer":"Si prega di portarci le lenzuola, asciugamano e keycard. Posizionare le lenzuola e asciugamano nel cestino vicino alla zona bar. Passaci la keycard per la camera. A questo punto il checkout \xe8 completo."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Qual \xe8 la prima volta che posso effettuare il checkout?","humanReadableAnswer":"Il checkout inizia alle 7:30 del mattino. Se avete bisogno di checkout prima di questo momento, si prega di venire a trovarci la notte prima. Vi porteremo attraverso il processo di checkout anticipato e rimborsare il deposito di keycard. Se non si viene a trovarci la notte prima, non saremo in grado di rimborsare il deposito di keycard."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Qual \xe8 l\'ultima volta che posso fare il checkout?","humanReadableAnswer":"L\'orario di checkout \xe8 10:30. Si prega di rispettare le esigenze delle nostre pulizie e assicurarsi che il checkout in tempo. Dopo questo tempo, hanno bisogno di iniziare il loro lavoro.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"posso richiedere un late check-out","s2":"ordine checkout tardivo","humanReadableQuestion":"Posso organizzare un check-out tardivo?","humanReadableAnswer":"Non offriamo un servizio di checkout tardivo. I nostri pulitori hanno bisogno di tempo per pulire accuratamente ogni camera ogni giorno. Tuttavia, \xe8 possibile memorizzare le borse con noi fino alle 16:30 il giorno del checkout. Per farlo, si prega di portare le borse a noi quando si effettua il checkout in modo che possiamo memorizzare per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"deposito bagagli dopo il checkout","humanReadableQuestion":"Posso conservare i miei bagagli dopo il checkout?","humanReadableAnswer":"S\xec, memorizzeremo le valigie per voi fino alle 16:30 del giorno del checkout. Si prega di portarle a noi intorno al tempo di checkout se si desidera utilizzare questo servizio.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"come posso effettuare il check-in","s2":"dimmi come effettuare il check-in","s3":"come posso effettuare il check-in","s4":"voglio fare il check-in","s5":"dimmi come effettuare il check-in","s6":"parlami del processo di check-in","humanReadableQuestion":"Cosa devo fare per il check-in?","humanReadableAnswer":"Richiediamo l\'identificazione fotografica (come passaporto, carta d\'identit\xe0 nazionale, carta di servizi, o patente di guida), che useremo per eliminare alcuni dettagli. Il pagamento in camera, la tassa di soggiorno, e un deposito cauzionale di 10 euro (che deve essere pagato in contanti) deve essere completato.<br><br>\\n\\nDopo questo vi forniremo i dettagli WiFi, e il nostro video di benvenuto, e chiederete di guardare il video.<br><br>\\n\\nUna volta completati questi passaggi, vi assisteremo nella vostra camera."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"orario del check-in","s2":"prima volta check-in","s3":"al momento del check-in","s4":"registrazione","s5":"orario di check-in","humanReadableQuestion":"Qual \xe8 la prima volta che posso fare il check-in?","humanReadableAnswer":"Il check-in \xe8 alle 15.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Qual \xe8 l\'ultima volta che posso fare il check-in?","humanReadableAnswer":"La reception \xe8 aperta fino alle 22:30. Se arriverete dopo questo periodo, dovremo coordinarci con voi per completare un check-in fuori orario. Ci\xf2 richiede che siamo in grado di prendere il pagamento per la camera in pieno (cio\xe8 se il pagamento non \xe8 gi\xe0 stato preso in pieno), e fornire le istruzioni su come effettuare il check-in quando la reception \xe8 chiusa. Vi preghiamo di contattarci non appena si sa che non sar\xe0 in grado di arrivare durante le ore di check-in regolari in modo che possiamo prendere le disposizioni necessarie per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"richiesta check-in anticipato","s2":"ordine di check-in anticipato","humanReadableQuestion":"Posso organizzare il check-in anticipato?","humanReadableAnswer":"Verificheremo gli ospiti una volta che le pulizie hanno finito di pulire la stanza. Mentre garantiamo che la camera sar\xe0 pronta per il check-in alle 15, non possiamo garantire che il check-in sar\xe0 possibile prima di questo tempo. Possiamo memorizzare i sacchetti e offrire l\'uso dei nostri servizi dalle 10:30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"deposito bagagli prima del check-in","s2":"deposito borse prima del check-in","s3":"deposito bagagli prima del check-in","s4":"deposito borse prima del check-in","humanReadableQuestion":"Posso conservare i miei bagagli prima del check-in?","humanReadableAnswer":"S\xec, possiamo conservare le borse dalle 10:30 del giorno del check-in.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"coltello forchetta cucchiaio posate","s2":"dove posso ottenere posate","s3":"dove posso trovare la forchetta","s4":"dove posso trovare il coltello","s5":"dove posso trovare il cucchiaio","humanReadableQuestion":"Posso prendere in prestito le posate?","humanReadableAnswer":"S\xec, vi chiediamo di non portare le posate nella vostra camera. Vi preghiamo di restituirci la posata nella zona bar/reception e noi la laveremo per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Posso usare un microonde?","humanReadableAnswer":"Si prega di portarci tutti gli articoli che si desidera essere a microonde e li scalderemo per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Mi presti un piatto?","humanReadableAnswer":"S\xec, vi chiediamo di non portare il piatto nella vostra camera. Vi preghiamo di restituirlo alla zona bar/reception e noi lo laveremo per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Mi presti una ciotola?","humanReadableAnswer":"S\xec, vi chiediamo di non portare la ciotola in camera vostra. Vi preghiamo di restituirla alla zona bar/reception e noi la laveremo per voi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Elenco delle strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Posso usare un tovagliolo/asciugamano di carta?","humanReadableAnswer":"S\xec, \xe8 possibile richiederli presso la zona bar / reception.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: strutture dell\'ostello"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Quanto spesso viene pulito l\'ostello?","humanReadableAnswer":"Pulizia \xe8 una priorit\xe0 assoluta. Abbiamo un team di pulitori a tempo pieno, professionalmente addestrati che lavorano sodo per garantire che tutte le camere e le aree comuni siano accuratamente pulite ogni giorno.<br><br>\\n\\nSe avete una camera privata e preferite rinunciare alla pulizia giornaliera, fatecelo sapere. Siamo lieti di soddisfare le vostre preferenze e garantire che il vostro soggiorno sia il pi\xf9 confortevole possibile."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Dovremmo noleggiare un\'auto?","humanReadableAnswer":"Guidare nel Sud Italia pu\xf2 essere un\'esperienza unica rispetto ad altri luoghi a cui si pu\xf2 essere abituati. Ecco alcune cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nLe strade possono essere pi\xf9 strette di quelle a cui siete abituati, quindi siate pi\xf9 cauti e pazienti.<br>Lo stile di guida nel Sud Italia pu\xf2 sembrare caotico per alcuni visitatori. Cerca di rimanere calmo e prendersi cura extra quando si guida.<br>Trovare un parcheggio lungo la costa pu\xf2 essere impegnativo e costoso. Pu\xf2 essere utile considerare modi di trasporto alternativi, come i trasporti pubblici o i servizi di taxi.<br><br>\\n\\nPer richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222.<br><br>\\n\\nSi prega di consultare la nostra guida per ulteriori informazioni.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guida: Arrivare in auto, compreso il parcheggio"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"arrivare in auto","humanReadableQuestion":"Dovremmo venire a Positano in macchina?","humanReadableAnswer":"Guidare nel Sud Italia pu\xf2 essere un\'esperienza unica rispetto ad altri luoghi a cui si pu\xf2 essere abituati. Ecco alcune cose da tenere a mente:<br><br>\\n\\nLe strade possono essere pi\xf9 strette di quelle a cui siete abituati, quindi siate pi\xf9 cauti e pazienti.<br>Lo stile di guida nel Sud Italia pu\xf2 sembrare caotico per alcuni visitatori. Cerca di rimanere calmo e prendersi cura extra quando si guida.<br>Trovare un parcheggio lungo la costa pu\xf2 essere impegnativo e costoso. Pu\xf2 essere utile considerare modi di trasporto alternativi, come i trasporti pubblici o i servizi di taxi.<br><br>\\n\\nPer richiedere un taxi, \xe8 possibile utilizzare WhatsApp per contattare il seguente numero in inglese o italiano: +39 379 125 6222.<br><br>\\n\\nSi prega di consultare la nostra guida per ulteriori informazioni.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guida: Arrivare in auto, compreso il parcheggio"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 il menu della colazione?","humanReadableAnswer":"Se hai un piano pasto, riceverai un\'email con un link a un menu interattivo dove puoi effettuare l\'ordine. Se il piano pasto \xe8 stato incluso come parte della prenotazione della tua camera, l\'email sar\xe0 stata inviata alla persona che ha effettuato la prenotazione. Chiedi loro di inoltrarla a te in modo da poter accedere al menu.<br><br>\\n\\nSiete pregati di notare che il menu della colazione pay-as-you-go \xe8 separato dal menu gratuito. Potete trovare un link a questo menu qui sotto.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu bar (EN)"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Dove posso ordinare la colazione?","humanReadableAnswer":"Se hai un piano pasto, riceverai un\'email con un link a un menu interattivo dove puoi effettuare l\'ordine. Se il piano pasto \xe8 stato incluso come parte della prenotazione della tua camera, l\'email sar\xe0 stata inviata alla persona che ha effettuato la prenotazione. Chiedi loro di inoltrarla a te in modo da poter accedere al menu.<br><br>\\n\\nSiete pregati di notare che il menu per la colazione a pagamento \xe8 separato dal menu gratuito. Potete trovare un link a questo menu qui sotto. Inserite il vostro ordine al mattino presso l\'area bar.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu bar (EN)"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"A che ora viene servita la colazione?","humanReadableAnswer":"Gli ordini di prima colazione possono essere effettuati dalle 8 del mattino al giorno.<br><br>\\n\\nGli ultimi ordini per la colazione sono effettuati alle 10:30.<br><br>\\n\\nSe hai un piano pasto, riceverai un\'e-mail con un link a un menu interattivo dove puoi effettuare l\'ordine. Assicurati di utilizzare il menu per effettuare l\'ordine il giorno prima, cio\xe8 ordinare la colazione del marted\xec il Lunedi.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu bar (EN)"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Che cosa sono i piani di pasto?","humanReadableAnswer":"L\'ostello offre piani per i pasti, che sono il modo pi\xf9 economico di ordinare cibo e bevande. Si prega di consultare la nostra guida piano per i pasti per ulteriori informazioni. Vieni a trovarci e inserire il vostro ordine per un piano per i pasti presso la zona bar."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"ho un\'emergenza medica","s2":"voglio aiuto e tutto \xe8 chiuso","s3":"aiutami","s4":"voglio un medico","s5":"ho una situazione di emergenza","s6":"cosa fare in caso di emergenza medica","humanReadableQuestion":"Ho un\'emergenza e l\'area reception/bar \xe8 chiusa.","humanReadableAnswer":"In caso di emergenza, vi preghiamo di contattarci immediatamente al seguente numero di emergenza: +39 392 929 3384. Qualcuno del nostro team verr\xe0 ad assistervi al pi\xf9 presto. Non esitate a chiamare aiuto se ne avete bisogno. La vostra sicurezza \xe8 la nostra massima priorit\xe0."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"dove posso ottenere contanti","s2":"dove posso trovare una banca","s3":"voglio i soldi","s4":"dove posso trovare il cashpoint pi\xf9 vicino","s5":"come posso trovare un cashpoint","humanReadableQuestion":"Dov\'\xe8 il bancomat pi\xf9 vicino e mi far\xe0 pagare una tassa di prelievo?","humanReadableAnswer":"Il bancomat pi\xf9 vicino si trova a soli 70 metri di distanza e non addebita alcuna tassa per i prelievi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Indicazioni: ATM/Cashpoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"dove posso cambiare i soldi","s2":"dove posso scambiare denaro","s3":"come posso cambiare i soldi","s4":"come posso scambiare soldi","s5":"dove \xe8 il posto pi\xf9 vicino per cambiare denaro","s6":"dove \xe8 il posto pi\xf9 vicino per scambiare denaro","humanReadableQuestion":"Dove posso cambiare soldi?","humanReadableAnswer":"\xc8 possibile scambiare dollari USA presso l\'ostello. Il tasso di cambio si basa sul tasso attuale citato da Google, con un ulteriore 5% aggiunto. Il tasso sar\xe0 arrotondato fino ai 50 centesimi pi\xf9 vicini.<br><br>\\n\\nSe preferite, la Western Union pi\xf9 vicina si trova in una societ\xe0 chiamata \'Mail Boxes Etc\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Indicazioni: Mail Boxes Etc","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Lista: strutture dell\'ostello"}]}')}}]);